bb來了3

呢套嘢真係超級警世
勸人唔好生仔

好睇

Ali無生過都演得咁真

真係唔明啲奶奶諗乜
自己做新抱嗰時咪又係憎自己個奶奶
點解到自己做奶奶又要做啲嘢要個新抱憎自己

其實馬壯抵死
佢搞掂到個老母就唔會發生咁多事

頭先嘈交個part真係睇到好肉緊, 好好戲

馬壯好撚慘

又嗌
就嚟變掏大乳掩面

Ali種喊法好真誠
唔係技巧

睇完唔敢生仔

睇完呢集學識兩樣野
唔好比鎖匙屋企人
同埋女人好撚恐怖

真鬼咩
演到浮誇就真 做多左啦
真正生過仔一定唔會好似佢咁癲

傻啦
你睇ali就睇到其實就算無馬壯老母ali都係會發癲

留名

喜劇來
如果太平淡之後15集點算
應該係發現問題再講點解決

咁都會有情緒波動
但冇左盧宛欣一定好好多

返娘家坐月嘅媽媽通常都開心好多

我阿嫂仲癲過佢呀

呢樣真 我明知係假，就咁睇都淆淆地，仲邊敢生

F5

話時話 點解有父母會願意+放心俾初生bb拍嘢

喺屋企都湊唔掂 去片場咪仲麻煩

自己犧牲就係
人地就...

jm口快甲流個度笑到我

呢個我都諗過
好癲

有無無奶.gif

主題曲唱到好似死老豆咁

so what?

巴打好勇，夠膽喺呢度串佢

So what!?

粒lin 冇啦

渣波波

唱得真係好難聽

好多舊愛回家的人
特別見到馬壯同佢呀哥

Ali都冇波仲要通乳

好平

真係好撚難聽

youtube有冇教學

咩叫全人奶

好想雙飛

BB去了

覺得楊卓娜仲正過ali...

大把

娜姐真係人妻

ali

兩個都好正

姚嘉妮無得再出啦？

我要人奶

大龍生制霸三線劇

捉黃腳雞

做雞好過做人

大龍生今日同啲雞好有緣

咸濕威

好唔夾呢套劇

娜姐

然後買雞

一張相一百萬
做雞好過做人

羅樂霖今次洗唔洗死

羅樂林一日要畀人捉幾多次 黃腳雞

娜姐好溫柔頂唔順

madam lo都有俾人治嘅一日

娜姐真係好正呀

馴獸師

盧苑茵真人係咪都係咁撚閪
佢嗰種八婆樣真係由心發出嚟 每套都係咁

萬能圖

同根叔有得揮，好似扮闊太

如果有楊卓娜做老婆，真係正撚到

演技好姐

咁佢都想個孫好嘅

唔洗做老婆 做陪月個老公點忍

植入下一代唔好生仔呢個理念

黎緊會再出
都重戲份

如果奶奶真係咁易講得聽
就唔會有咁多糾紛啦

馬強會唔會同娜姐有感情線

娜姐：老婆生完要休息谷奶，老公要發洩我明
你一係插住我先

睇完真係更加唔想生
特別係Ali話自己都想順產但無得揀嗰幕
真係睇到眼濕濕 好想一巴煎落madam lo到

頂唔住

發癲啦

你唔係外賣仔！

開始來了

今晚推得咁慢嘅

咁大聲唱歌？

唔屌佢嘈住個B嘅

好撚慘... 唔想生仔了.......

要發泄啦

俾個餵人奶既食安眠藥????
唔驚經奶水俾埋個b?

火箭升空

個老公都要返工 點可以成日半夜睇住個B
係人唔夠訓咁耐都癲啦

John ma真係就癲

佢痴q左線.jpg

我想俾霞姐餵人奶

呢下真係所有新手都試過

屌

john ma同娜姐結婚算啦

不孝子

霞姐對眼好淫
成日勾引人做愛做

屌 Madam Lo好撚煩呀

好撚慘

娜姐好正

想飲佢d奶

John ma

馬壯繼續爆

人咩渣呀

仲連今晚刑事緝檔案都有
見足一晚

賤婦

馬壯好慘

識野，同唐詩詠對眼一樣，夠柔情似水，男人最招架不到

終於唔係ff

John Ma 就死

黑化了

馬壯

阿壯

屌娜姐好過啦
Ali咁撚煩

我都發癲啦

馬壯好好笑

唐姨咪玩啦

阿ali戴帽好正

神之馬壯

有無ching過來人？
男人呢個時候係咪好似john ma無晒地位？

真係好撚慘呀馬壯

發癲了

有娜姐，有姚嘉妮，大小姐仲要係寂寞人妻
真係

唐嬸嬸
Alilee
娜姐

唐姨嗰d叫眼突突

你老婆幫你生左個仔，好辛苦嫁

呢句真係道德綁架，唔知逼死幾多老豆

全集娜姐

娜姐carry

姚嘉妮都正啦

娜姐呢個角色

聖母mode on

如果我老婆生完女 係咁我寧願佢唔生

ps 我知你有我acc

其實呢 新生爸爸都好大壓力嘅 我都好明白 不如我幫你....

講到班陪月真係好勁

霞姐 ali 姚嘉妮 呢套劇真係

呢套野個套路又係已婚男人夫妻關係唔好然後外遇？

減壓

個媽媽係咪頭先愛回家隻雞

madam lo個頭

一定有三角戀啦

馬壯就黎爆炸

佢套嫲孫裝好頂引

全家都係ip can

阿壯 唔好喊啦

我餵你飲奶

首bgm有啲起雞皮

爆炸啦

老母老婆外母個女四面圍攻

Ching咁睇得開既
其實有得揀我都唔想生 但我知我老公好想有bb
但而家既香港我真係唔想生個B出黎捱
唔想佢變普通話人 喺呢個鬼地方生活

你現在收睇既係：ip cam廣告雜誌

純音樂仲舒服過 主題曲

生個仔生到全家又喊又鬧交半死咁款
不如唔好生啦

好野好野
咁咪happy ending囉
做到呢度可以完架喇
快d下一套

馬壯慘撚到

Bigbig青奴個預告咁似哀悼咁既

見到john ma喊，自己都有啲忍唔住

一定唔會生

香港生仔=累死佢

百果園條女

唔識養唔識臭就唔好生
我就一定生

喺香港做男人真係慘過食屎

好撚有肉地

湊

塵拍乳好撚樣衰

咪住，而家解決左john ma既問題，咁剪bra既片段點出啊

親親你好媽 （alilee版）

好撚感動

個樣好淫賤

初初睇仲以為要摺

差唔多架喇，佢呢期大批炒人

佢有得變普通人已經算係好
最怕係佢要成為比普通人更不如既奴隸，日日俾人踩住上

不過我同你講，bb你係焗住生
因為d低質過你低等過你但iq過你低能力過你既族群，例如班假難民都會係咁生，然後再係你銀包拎錢出黎養佢地d子子孫孫，全世界發達地方都係咁

快撚d摺啦 垃圾黎

染髮之後
ig睇到佢啲廣告都覺得好似有陰謀咁

馬壯爆發好正，但太少啦

佢係咪剃個胳肋底毛 男人老狗好核突

當然啦,係香港愈嚟愈難捱,但我覺得完美既家庭要有返個小朋友,我老豆老母同我都好鐘意小朋友

重有你唔好諗到我咁好

佢唔生我搵第二個炸生炸

如果唔係ali做
個角色一早俾連登仔屌爆

未爆完

user interface差到成個山寨app咁

奶奶咁順灘既

敏之 脆魚 香香

如果我係馬壯我會諗當初點解唔娶娜姐

敏之勉強ok，但後面兩個

脆魚做老母

霞姐係單身媽媽

奶奶都好慘其實

敏之啲戲好屎

咁撚正都單身

陳敏之岩岩比人屌賣港喎

有幻覺

依個陪月員簡直神級成個調解員咁

秀珠同madam lo啲戲好過癮

就嚟痴線

佢癡q左線.jpg

敏之演技唔得

已經痴撚左線

我係馬壯我都同娜姐瘋狂湊b

我唔掂 咪搞阿妙囉

馬壯好老豆

起碼似新手老母先

但佢真係實實在在有個b喎

有了你開心啲 乜都稱心滿意

又渣自己

其實D IPCAM畫面可唔可以用心D

肚腩大個胸

地方的媽媽需要性愛

真係有個仔

套劇俾ali賣靚

老婆終於走了

呢下笑左

Ali番工
娜姐同馬壯係屋企

色誘

同個陪月起屋企，日見夜見

太遲了 馬壯已經shock左

幫大陸輸入內地賣餅專材 無恥

「呢度有我同呀妙兩個搞得掂 」

Ali 帽已綠

Ail返工了

廁所無cam

大家都係女人都有機會生仔
點解可以咁口賤

I’m professional

OL ali 真係好正

屌孤男寡女 我係john ma真係忍唔住

潮流教主

英俊

奶奶

個助手

又渣波

alin格離條女幾正

英進好嬲打

陷家都痴線

Ali

助手叫咩名

成日自摸

周梓盈

ali淫得黎好可愛

去做陪月囉屌

有做愛回家的

alin助手正好多

原來係愛回家既清

頭先miss咗，點解霞姐可以辭咗大小姐嗰邊過嚟幫Ali手？

屋企要幾有錢先可以咁任性

我記得佢個下巴係假的

全人奶咪即係餐餐餵人奶唔餵奶粉
點教學呀

真係第一次睇一套TVB睇到咁撚想一巴打落佢到
我啊媽仲要迫住睇

個裝置

笑撚死

飲奶裝置

估唔到

笑緊

痴咗線

呢個時段都出到街

竟然唔係ff

粒lin好正

馬強會唔會同娜姐

食免費餐

馬強其實都好有病

我徐榮就炒翠玉瓜

會
我睇咗今日vip徐榮做訪問

馬強要做愛黎交租

拎啦 臭雞

馬強做乜事

好似呢個可能性大啲

TBB 估到

攞去洗啦

一定係1pair

有冇人覺得似睇緊愛回家

個結局應該真係搞掂埋佢

比著馬強係連登仔
霞姐會有咩遭遇

幾似

你份工連自己都養唔掂，點養頭家呀？

徐榮好似 the hound

馬壯屋企都幾痴線

成家痴線

馬強啲戲好屎，嘈嘈閉

徐榮好嘈

笑左 前途係零

阿媽癡線教到兩個都癡線

兩兄弟

頭先爆咪咁濟

痴撚線

原來係做野個時

馬強好過癮

La' M同馬家有咩關係

馬壯有抑鬱

愛回家之BB來了

高ling個look真係好saw

佢就黎癡線

三千八百八十八

做乜 成套戲邊個唔嘈
第一集開始嘈啦

呢套個個好好戲

就係冇錢先係最大問題 啲女人係咪痴線

佢望住ali已經無focus

高海寧呢個妝有D恐怖
黃長興係咪一直只係搵馬壯笨..

跳老舞

痴撚左線啦

做乜尻

錢又係問題
揾人照顧又係問題
人都癲

老舞

老disco

其實ali真係好任性，完全冇考慮過屋企人

跳老母

好怪呀呢個uncle

佢癡咗線啦

係啦

就黎跳樓

原黎高ling先係第三者

中出高LING

最後會唔會變咗馬壯同高海寧一齊

痴左線

星爺

癲撚左

傻左

高ling好恐怖

正式痴咗線

好慘

真癡線.....

CLS

點解可以咁勁笑到咁

一定有呢條線

直接攞白卡

真係做到生仔幾咁痛苦

馬壯真係痴左喇

呢集大暴走

偷食

john ma做戲好撚放 睇得好爽

全套戲得外父先幫佢

好似大傻俾星仔推出商場果幕

高ling好大波
正常結左婚都忍唔到

首歌想點好恐怖

咁ali比我

有個咁嘅老母呀哥老婆外母
自己癲咗好過

個老婆又要骨氣又要唔識湊女又要全職媽媽 係人都痴線

首主題曲真係唱到好似死左個b咁

譚嘉儀就嚟翻唱歌多過原創

btw踢9黃長興笑咗

召魂歌 召返馬壯個魂魄

阿哥都一直幫佢，但表達得唔好

整蠱專家

屌，睇第一集都頂唔順ali個角色
竟然仲搞到個老公痴線 john ma

談育嬰專家

唔識表達只會破壞關係

bb 修線已完, 婚外情, 三角戀all in

睇睇吓
覺得John Ma 有d似唐澤壽明

寧願食色情陪月

主題曲用返陳百強版唔得咩 定係有版權唔用得

比你揀兄弟 定親兄弟 先

恭喜恭喜

馬壯老左就係咁既樣，幾廿歲做馬嬲戲

唔好偷食啦

所以我由頭到尾都話佢港女格唔岩做人老母，有冇個奶奶都係會發癲
但次次咁講都俾人負皮，好似ali做乜都岩晒咁

套戲反映左點解香港離婚率咁高

其實真係冇計 唔通個個都係社工，心理醫生，或counselor 咩

佢阿哥仲要係做會計師行partner ，莫講話關心家人，訓都冇得訓

利申:垃圾會計

高海寧唔係配黃長興嗎?
馬壯唔似會偷食
只係俾個老婆搞到痴線所以先去放鬆下姐

彷彿望到自己既將來

真係好有老母格

女人高學歷就會咁

忍到

幾好笑既，笑中有淚
做人父母甚艱難，依家啲父母係對仔女好緊張，以前80年代屋村父母都係慣住返工好少理仔女，啲仔女做曬街童，天生天養好慘

又唔可以咁講，以前既細路單純好多，而且又冇而家咁多誘惑

三五成群 啲細路好單純？？！

同一個人 好似係

不如搵一集係馬壯咆吼版

毀壞原作系列

我係人呀媽都唔幫ali, 佢一d都唔體諒個老公， 好撚顛， 如果我係我老公面前話奶奶惡毒， 我已經死撚左

今日先知馬強配霞姐
嚴謹會唔會出黎搶人

戲黎架咋屌你老母
分唔分得清呀

all講到得自己錫個女咁

你有無睇清楚人地講乜？
分唔清既好似係你喎 人地屌個角色你就起哂槓咁

連登啲Ali狗公真係惡撚到出汁，連人地批評個角色都唔比
事實上真係好撚嘈呀嘛套野，晚晚唔睇喺房都聽到佢喺度發啷嚟大嗌又剩

次次tvb改編其他人首歌都係慢版再唱到死老豆咁款，真係好撚難聽呀

Ali鬧人都咁好戲

「ali做乜都岩曬咁」
屌個角色 係喎屌

巴打個語境擺明係屌緊角色啦
駛唔駛下下講到明係個角色ellen發癲,一定唔關ali事先得呀
你地啲Ali打手真係好神經質,咩都起晒槓

某個林凱恩fans見自己主人俾人屌個陣又唔見識咁諗
唔係講緊自己鍾意就識話人乜乜乜

佢係話個角色西 但因為係ali做所以合理化左成個角色性格
理解能力有無差左少少？

john ma真係癲咗

好想揸高寧對波

屎之馬壯

好正

8點半愛回家

嘉嘉家姐

高寧放工個妝反而無咁濃

原來係家姐

高海寧做家姐

側面睇

MK家姐

高ling 黑絲

左定右

如果d女人明罵即係緊就好

好樣衰

姐妹丼

高ling套衫

漆皮裙

香港地要生個b 真係好多野諗

唔係細妹咩

係咩

佢屋企個問題，都唔關個陪月事啦

唔係度都唔知
正常

無啦啦跳級到咁既關係

香港地...金錢真係萬惡

痴q左線

劇情真係好撚寫實 女人知自己老公好煩都仲要發返脾氣

屌，ali做乜鳩啊，食撚咗屎嚟？
對住個病人用呢啲方法？

inception 配樂？

佢變到咁邊個害啊 屌你老母Ali

痴得咁快

點解好似突然唔愛大家？

唔明點解關係會變成咁

好撚寫實

對波好撚彈

John ma 好撚慘 乜都無灑

唔係，但兩個都唔識表達
屌，睇ali睇到想打柒佢

我開唔開心，有人理咩

高海寧好似好多配音咁

馬壯有d戲喎

現實喺香港結婚真係咁

高ling好正

黑絲求cap圖
好淫

高ling好撚正

高寧啲痴脷筋係真定扮

ali真係好乞人憎

ali 明知老公因為個女好多野煩， 精神都有問題咁濟， 但最後安慰一句冇用， 第二句就開始怨返個老公。
跟住仲發返脾氣轉頭
其實都好多人係咁

擺明係三個女人嘅事，個陪月都盡力保護個BB

都係做返john ma

男人廢得黎又要講理想同開心 唔喺香港都仲有可能

佢地想我all in咪all in
我開唔開心有人理咩

睇住d Ali狗咬你

想我犧牲就犧牲，想我哂冷就哂冷

但劇情咁快

可能太過痴脷筋?
我今日先發現佢有呢個問題

佢啲痴脷筋係真定扮 好嚴重下喎

我屌個角色啫，不過真係搞到ali形象差晒

有外遇未？？

佢本身講野都係癡脷筋

允豬未出世果陣 兩公婆幾sweet

馬壯真係好委屈，理想同現實
邊個窮L唔係咁

屌高ling好過啦
要個冇波港女

之前幾sweet

邊個男人唔係咁
理想與現實 始終要低頭

John ma痴左線

唔知 我好少睇佢嘅戲
暫時淨係知阿蟹個老公又係好嚴重
今日佢講多咗先留意到

Ali都有野煩都有遷就john ma有犠牲, 男人睇到嘅就只有john ma嘅煩惱同埋Ali發脾氣

不過我又唔覺會影響到佢本身形象 都仲係咁正

兩個見到面都係頂到行
唉 咁樣好易散

係架，所以真係要溝通，而呢鑊點係女方唔啱先

呢套野馬壯d對白度得幾好

「喺個女嘅眼中，我係一個唔合格嘅爸爸；老婆眼中係一個無用嘅老公；而家連喺阿媽眼中，我仲係一個不孝子」

琴日睇到呢度好sad下

但係冇避彈褲

呢度睇到眼濕濕

大小姐好mean

小白仲掛住同叉燒炳/威利/姜大衛搞野

個港媽擔心搞唔到野

抄家有喜事

性無能

全部都中

吼人爆石

好痴線

麥皓兒係有病定係純粹肥左
漲到

Ali加油啊，明明大家都咁愛大家，睇戲都唔想睇到咁

以戲論戲就係john ma 個ali 辛苦， 但似乎ali 唔太明白john ma 有咩難處

爆石 係一個人最冇防避嘅時候

人地幫你打個江山番嚟，少少股份都唔比

以前好正

邊個踢我

掟龜

睇到好心up

John ma老豆係咪tiger

勁搵笨

一開始係女人燥，男人忍，忍到男人癲咗 ，女人又發佢脾氣，所以係要氹返佢

扔差佬

情願留喺倉

呢段好周星馳

秒速變臉

馬壯係咪會聽到哂

一出警局就係度煩

又迫個老公做乜勁

依個時候要一個小車禍

就哥

臭雞

安全感大過係屋企

臭雞!

連登仔司機

連登仔

兩公婆

臭雞 痴線

入多次差館啦

笑咗出聲

dc狗

連登佬

Dc9低死啦

公主抱ALI

臭雞！

Me too

又想生多個

正

第二件又黎

無啦啦扑野

就哥臭雞.gif

點解唔搵鷲哥客串

快點強姦我

cls

咁就好返？

阿叔係連登仔？係女人都話臭雞

原來係太耐冇扑野谷住谷住

死臭鷄

有冇cap圖

正呀喂

好想同ali扑野

除都冇野睇

頂唔順

陳炳銓 我屌你老母

ALI=臭雞

Ali正到

會唔會係咁呀，突然大暴走

alin平到

一扑解千愁

好撚正

中出係舒服哂

唔係冇人cap圖下話

發洩左啦

咁快解決到
可喜可賀

發洩晒

個劇情跳得真快..................

又多件

解決問題就係扑野

太瘦

Ali 次次都有床戲

扑咗

肯定係

咁耐冇扑

ali正撚到

原來扑野可以醫抑鬱

渾身解數

又整多件

粒lin 都係A 級 可想而之

好撚正

圓床

屌， ali 好淫好正

Tvb第一淫婦🤤

次次都咁大反應

超淫

好撚淫

要加鐘

爆房

加鐘

咁好死開房原來check 佢仲有冇性能力

笑死

又整多件bb

真架

有興奮

同Ali 加鍾

好熟練

應該好多夫妻都係咁

Ali好撚正

劇情好快

唔加鐘都唔係男人黎啦 臭雞

冇人cap到圖？

仆街

@KFCCOFFEE

加多24個鐘

有冇人幫我醫抑鬱呀

要咁誇先知唔妥
死得啦唉...

原來依家先第二節
劇情快到

你老婆俾人加鐘

又 轉老婆

個頭話臭雞之後就去咗做愛

咁快好翻⋯⋯

性交療法

高海寧第三者？

唔係

Ali是永恆的

中出
第二日，ali：我又有咗
馬壯：

私家雞

兩個拍得幾sweet

高LING條仔唔係馬壯老細咩

馬壯現實個有錢老婆 同ali現實男朋友睇今集唔知有咩感受

一星期一次點夠啊

Ali個樣甜到

好想同ail扑野 仲要一星期一次

咁撚Chur

其實扑多濟夠啦

隔日

之後ali會不會套套劇都要比人話臭雞

咁咪會冇大嬸look ali?

每日1q

緊係日日啦臭雞!

隔日扑一次

隔日中出 生足球隊

隔日？仲唔係有病？梗係日日啦

有得扑ali, 性無能都醫得好

一星期一次

Ali男朋友：我又要

我一年一次都受

扑住睇緊啦

ali真係幾好戲

有得扑ail唔好話抑鬱，絕症都醫返好呀

常威：尋日先扑完，今日就話有咗，邊有可能咁快？

馬壯仔都生埋啦
炳銓睇得開ge
ali最正個period佢都歎過啦
仲有得輸?

有得扑ali...邊度會搵第二個

男人的可被遺棄性

誇世代真係做得好好

跨世代俾春藥陳豪硬上

眼鏡娘秀珠

上司都係媽媽

機會少d

full time m~~~um

認真 我有排都成日諗自殺

之後做左一次就

成日精神緊張 點做人老母

ALI喊得咁自然

這些機會

佢有新抱

阿朗朗都盡咗力保護允豬㗎喇

嗰滴眼淚 睇到我都眼濕濕

tvb先係香港人既電視台

10萬同99萬都係6位數字

咬lin頭

于淼：lin 頭

晚晚咬住個lin頭先肯訓?

佢次次講野都好出位

咁快出牙仔

麥皓兒陰影打到勁重...

lin頭

ali拆人招牌

越來越肥

搵食姐犯法牙

八婆會

都好正常嘅

多比較

可唔可以唔好再播百果園件豬扒出黎
明明大把有波有樣既女 搵隻豬拍廣告

cap 前多一秒

930播衛斯理

Katrina 如想哭可偖膊頭你

黃金時段做無名髮

無線收視新低

馬壯終於認真係俾人搵笨

個frankie都幾仆街

疏肝

涼粉

家樂仔幾型

古人......

好多愛回家d人

真係吾你老母

演技好誇

唔會最後兩公婆一齊開陪月公司

孻姑

唔講都唔記得佢拍過愛回家

心乜鬼理醫生
煩膠中醫

涼粉點解成個神棍咁款

再創世紀大陸未過審
特技人狄龍仔又怕審美疲勞

又$$$$$$$$$

狄龍仔把聲聽到耳仔好攰

之前又話冇收視cut

徐榮：最後咪又要我包底

BABYCONDOM

baby condom

大伯講野雖然直，但其實都好錫屋企人

Ali 而家變到勁高EQ

馬強係咪第一次一齊食飯

似係為左屋企死做爛做攪到好大壓力果D人

個阿妙有d古怪

其實baby condom應該好好搵

不如撈埋一齊做baby cooking啦

女人不嬲都唔聽人講架啦...

霞姐世外高人

白你老母開水啊

黃坐月

我係上帝

白開水

D廣告應該好搵倒錢

秀珠下集又玩野

嘉嘉又玩野

咁仲有其他存貨揀㗎，駛乜播衞斯理呀

到時就算收視破新低都唔抵可憐

TBB會唔會整番首片尾曲
首歌好難頂

老母王國

衛斯理唔係唔收得先斬咩，點知原來係搬去星期一至五

今集幾正，估唔到用一集就做到痴線，慘情，浪漫，搞笑，溫馨咁多感覺

做會計既人都係咁

仲附送床戲

總結下有幾多愛回家演員
黎諾懿=馬壯
徐榮=馬強
羅樂林=大龍生(開心速遞)
姚嘉妮=Ming
高海寧=Lovely
姚瑩瑩=Amanda&Helen
楊卓娜=霞姐
吳家樂=涼粉
黃長興=Duncan(開心速遞)
李綺雯=賀碧雲(開心速遞)

有d做配角無講到

我留左

無名髮5集姐 sip時間

你個名

係

搵馬壯正正常常唱 有了你，應該仲好

邊個做馬壯馬強老豆
如果搵到tiger做就正

拍得住鄭秀雯個張

其實唔好咁造作
自然啲唱應該都無事
明明首歌好sweet
佢喉嚨好似俾人勒住同鄧啲字出黎個下好難頂

同<陪著你嘔>一撚樣
唱得好難聽好造作
聽到打冷震

為什麼我們常在談論如何成為一個獨當一面的男性、要有擔當、有能力、面對挑戰與困難得屹立不搖，但卻有女子無才便是德的說法？
其原因很簡單，因為女性比起男性，擁有較高的內在價值，那個價值就是「性」。

學校、社會、家庭告訴我的是男女平等，男女雖有些微不同，然而個體間的差異大到性別不是可以賴以判斷能力與特質的標準。但—要搬東西時請男生出來搬。男女平等，但女生可以少跑兩圈操場。

男性沒有與生俱來的價值，而是得靠他後天努力的成就。這就是為什麼女人以外表被物化，男性以其資源、地位被物化。就只有對兩個人來說你有與生俱來的價值，你的父母親，因為你是他們的延續。但對社會、對群體來說呢？你只是下一個可以在必要時犧牲的人選。

若是你沒有穩固的原則、底線、目標，那很容易你就會被他人用這些價值擺佈，為他人付出、犧牲，因為你有榮譽、你有責任感，你是一個好人，所以你不求回報的替班上的女同學寫作業、替女同事代班。社會告訴你該這麼做，因為你是男人，遵守規則的男人才有機會受女生青睞。但你總覺得不快樂，桃花也沒有比較旺，這些女人理所當然地享受著你的付出，少有回報。你不理解，你已經照著遊戲規則走了，為什麼還是不快樂？因為你還在為他人犧牲。漫無目的的、毫無知覺的實現你的可棄性。

節錄自
有興趣可以睇下原文

咁女方今集都終於發現自己有問題都唔係遲既

我姨丈同人合夥開公司，晚晚做到11 12點先有得返屋企 如果你做big4更加唔洗諗有d咩family life

你生過咩

lm

Lm

重新定義愛

楊娜正過佢細妹好多啦

兩個中女都咁靚

馬壯霞姐樓小姐

有咩可能唔應承

錢又搵多咗，間公司又係佢心血

嬋姐攪屎棍，正式啟動

花師奶

妮妮

涼粉又係暗地裏幫人

屌佢老母好撚煩呀

你啱啱上場係咁啦，最緊要有錢落袋㗎姐

原來成間公司都係仆街員工

范文雅?

秀珠真係好易氹

好仁

總係覺得霞姐深不可測咁

范文雅

神級陪月

bar tender都係出嚟做

高ling呢個妝真係好似saw

黃長興真係好型

陪月應該要處理埋新手爸爸生理需要

Duncan

遲啲實勾馬壯

正

唔洗遲 即刻

這麼醜的妞

呢d女強人好撚正
係床度可以征服佢真係一流

勁樣衰

條女好撚豬

痴線

嘩

可以收返埋佢

條叉低到

可能真係唔夠高寧嚟

有錢女都做到自己咁cheap

何家千金

好好笑

你收番埋佢先

冇離貴氣

條女塊面又腫又膠

郁啲打開心口
衰過大陸雞

Frankie老母唔知頭唔知路係度阿枝阿jor 有錢人

神之馬壯呢場好嘢

套套戲都要曬身材, 但 D 戲講對白真係唔掂

我屌

高ling都好似細左

拍埋比較下

有無男人可以抵抗先

真係冇

又唔好講到個個男人都咁開放

高寧係好似saw
I want to play a game with her

無

Ali、霞姐、高ling、姚嘉妮、范文雅6p應該點安排？

我唔介意

我先
無話大陸雞唔屌呀下

我

陳秀珠

精句，精句

冇女人可以抗拒我

高ling短髮真係

你已經排左

依家素番少少都唔錯

高Ling好saw

高ling呢個look幾靚

姚嘉莉好正

有冇cap我幫你切果d對白

嘉妮幫我切

你慳d啦

陪完訓

好撚正，好想屌

發咩脾氣

湊仔聖手(自稱)
地獄陪月(現實)

老油條

好柒

咁直接話D廢老

秀珠劈低個b

話小氣之人小氣

嬋姐呢d就交比下面做啦，你坐低數錢咪幾好

你咪炒囉，睇下間嘢仲run唔run到

陳秀珠真慘
做依種角色

朗朗係咪偷拍緊

廢老

好好笑
成日都咁柒

陳秀珠d口吻語氣真係好似

佢淨係send俾ALI都算好好，
以為佢會po上咩babycondom

訓練madam lo

我意思係6p點玩法

姚嘉妮幾多歲
好正喎